唔好俾林鄭條八婆陰到 佢喺度試緊香港人嘅底線

佢唧牙膏式嘅讓步係想睇吓香港人嘅底線喺邊。我地出一次，佢就唧少少，一黎可以分散民氣，再俾啲小恩小惠去安撫港豬大眾件事好快就會被忘記。二黎佢試到香港人接受呢條條例嘅底線(我地係企硬要撤回，但係唔可以保證過多幾個星期大眾仲係咁堅持) 到時佢再推條條例改少少我地都出師無名。所以一定要盡快(最好g20, 最遲71前)要回應我哋嘅訴求，襯民意仲喺我哋嗰邊我哋升級都唔會有太大反彈

推